想搵freelance寫app

想搵個freelance幫手寫android app
有興趣就聯絡我啦
Email: realtoxic1234@gamil.com

推一推

再推

個email

輕輕一推

Email: realtoxic1234@gmail.com

有無話做啲咩

requirement又冇
幾多budget 又冇
想預做幾耐又冇
點答你呀大佬

telegram傾:@realtoxic

interested line: double-dee-dee

留名 順便搵2d graphic design freelance
Poster design, logo design 等等
tg: c1995ch

本身同朋友組隊接freelance
Web /app /facebook /instagram /logo /branding / booth/ printed materials/ presentation slides /motion graphics /illustrations /board game design

以上乜都做過

我本身主力design, 考左certified ux practitioner

有興趣可加telegram傾下